特朗普據報正擬兩至三項應對中國行動 最快數日公布

特朗普據報正擬兩至三項應對中國行動 最快數日公布

美國總統特朗普據報正考慮兩至三項應對中國的行動，預料最快會在數日內公布。美國《彭博》通訊社引述一名華府官員透露有關消息，但未有表明行動涉及的細節，亦未有透露特朗普會否簽署早前由國會參眾兩院一致通過的「香港自治法案」。特朗普又在美國獨立日向民眾發表講話，再次將病毒歸咎於中國，並說美國將戰勝從「中國來的疫情」，將比以往任何時候更加偉大。

2020-07-05 08:50:26

依2個星期對Trump有少少失望

買多d大豆

大佬佢美國本土d野都未穩定點會理香港住

豆侵

兩毛：大豆侵輸硬，china joe 一定make the world great again

又開始出神經刀, 可能放風買唔買大豆睇下best friend咩反應，如果駁嘴嘈既就簽一份先

大豆侵

辣殺大豆侵

又有咩招呀

大豆侵就算喇 無謂失望
都係靠議會逼鳩佢算

原來春袋係大豆

豆袋侵

make america great

爭氣啦，我都唔想嗌你大豆侵（雖然好順口）

1.大豆
2.大豆
3.大豆

睇定d 先

Lee兩個星期侵侵靜得有d唔尋常

大家都係反共，蔡英文贏成條街

連登仔乜事

侵又撚狗

認真，連登應該一早就要百屌侵成材啦

冇乜期望過

我只係對佢團隊有信心

搵夠藉口未
成半年啦 名單都未公佈
撚狗撚足半年

make American great bean buyers again

兒登仔不嬲都係成班牆頭草，今日話佢係大豆Trump，幾日後Trump 宣告辣手制裁中共呢度又會變成滿天Trump 2020

美國人都未有危機意識

希望今次真係堅料

其實你哋要知道佢係跟住美國選舉既timeline做嘢，並唔係睇香港嚴峻情況

咪又係打嘴砲

大豆侵有啲咩招吖 咪又係果幾招

唔係重招就收番埋先啦

分分鐘宣佈加入一帶一路，換共慘黨增購農產品

有咩問題
做得好咪撐佢，做得唔好咪屌柒佢
香港人同佢有親咩？

大豆侵做事其實耐性幾高，我哋睇結果啦

你評價一個人係睇佢表現 做得好就讚 做得衰就彈架啦
呢D叫理性判斷 你就話人牆頭草
你同佢有親 定係 收左錢? 要佢做錯都死撐佢?

預計都係門面嘢多

第二季美國TV收視報告
保守，親共和黨，反BLM言論，FOX NEWS收視大升

TRUMP在7.4立國日演說清楚說明，他已回到正路。

上

兩黨繼續鬥黃，咁就可以唔理邊個做總統都會繼續反共

口交部石頭準備！！！

我已經對侵侵失去信心
而家希望彭斯或者蓬佩奧參選總統

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

因住比大豆侵fans咬

條友衰戇鳩衰多口

有陣時佢講有啲言論佢啲黨友甚至乎手下都好難幫佢兜

睇清楚我講咩先啦我只係描述連登思想武斷嘅現象，我冇死幫到Trump喎

佢靜少少其其實d政策係work

衰戇鳩亂講嘢

講少啲戇鳩嘢我諗會多好多人支持

Make China great again

叫佢大豆侵果啲

講多錯多
好似注射消毒劑
係人都知道on9

到左今日重有愛侵力兜緊呢樣野

不過大家要記住
兩黨共識抗支共緊要過邊個做總統
twitter唔使出聲支持邊個反邊個
繼續宣揚支共既德政就得

幾多日呀

哩排係咁spin大豆

簽完咪又係走數又贏

大豆侵會做咩？

支那求下你買多o的大豆？

連登仔戇鳩架

開始聽到厭，次次吹到大一大又冇料到
明明簽咗啲法又唔用

講多無謂，彭斯上啦！

制裁名單係咪都市傳說黎

條約欠制約性。咁通過法案有甚麼意義

今次睇到侵侵縮

佢講得出聲就會做野架啦

同流孚山刀手一樣 得個吹字

買大豆就唔執行

好心唔好乜叉都搵藉口
失敗就失望 係咪而家先失望都唔比

買多D薯仔

其實係班白鬼死都唔帶罩大問題d

罰你 你再唔買大豆我就lur地加你稅再等多幾個月！

又有廢紙

你on9?
新過果條係強制執行條款
90日內一定要交人 冇得唔交

銀行制裁呢

交韓正先講啦

連登仔: 咁你係咪想china joe做!

你樓上已經有一隻

佢個女全家先啦

如果Warren/Harris 做VP 老實講冇乜問題

侵粉
黑白臉，你識唔識野
侵侵又撚狗

20點呢

38條
香港政府仲唔拘捕特朗普？

冇期望就唔會失望

香港自治法只係參眾兩院過左
仲爭大豆侵個簽名先生效

又係kick左係大豆侵度

口交最叻。簽再講啦

仲考慮

銀行屬於第二階段

侵侵 ：通過十條 法案 制裁中國
老習： 買1百億大豆

侵侵： 成交！

講到佢個團體唔撚係佢揀咁
咁都有得分割

收皮啦大豆侵

Sir, not this way

少少耐性都無 又唔諗下人地背後有咩意思
人地鳩up嘅時候就信到十足十
人地認真講嘢嗰陣又話人鳩up
點滿足你班連登仔啊
成撚日比人帶風向囉
由其是個南亞仔 日撚日口風都唔撚同